仲係機場既你，請set死線比自己

話我散水撚都好
仲係機場未走既你，請set死線比自己決定幾時走
今日癱左半個機場，他日可以再做多次
唔好話5大訴求一個都未做到就走
你覺得咁易回應 香港人仲洗乜做咁多野
長期癱先有威脅性 而彈出彈入比長守更有利
機場地理冇路好退 訊號又差 而且今日大部分都係冇gear既和理非
有幾萬人又有遊客 唔代表對面唔敢亂黎
幾萬人拉你一千人都損失慘重
要贏 就唔好比人拉
唔可以再少人了

自push